###################
Diagram chatbota
###################

---------------------------
Popis
---------------------------
Scénáře životních situací jsou zachycené v programu Axshare pomocí diagramu.
Diagramy jsou přehledné a velice jednoduché. Diagramy budou vždy reflektovat aktuální změny chatbota.

* Adrese: https://6ny7je.axshare.com

* Heslo: plzen
